\aboutme{
  \vspace{-0.3cm}
  \begin{center}
    \photon~{\bf Faits d'arme}~\photon
    \vspace{-0.1cm}
  \end{center}

Maintenant seul survivant d'un commando d'élite formé durant la
guerre du Viêt Nam dirigé par le colonel Samuel Trautman. Capturé et
torturé par l'ennemi, Je parviens à être de retour aux États-Unis, et
me heurte à l'hostilité de l'Amérique envers les anciens soldats et
n'arrive pas à me réinsérer.

En apprenant la mort de mon camarade des suites d'un cancer, je
reprend la route pour une petite ville en région montagneuse, afin
de m'y restaurer. Suite à un conflit avec les autorités locales, on
m'arrête et condamne aux travaux forcés.

Trautman me libère pour réaliser une mission d'exploration dans un
camp vietnamien. À la suite de la découverte de prisonniers américains
et d'une tentative de libération de l'un d'entre eux, on m'abandonne
sur place.

La Thaïlande fut à ce moment un refuge, jusqu'à ce que Trautman me
con\-tacte pour participer à une mission en Afghanistan, en pleine
guerre avec les russes. La mission était trop périlleuse, mais à la
suite de la capture du colonel, je n'ai eu d'autre choix que d'aller
libérer mon ami, aidant au passage les moudjahidins dans leur combat
contre les Soviétiques.

  \vspace{-1cm}
}
